三權分立仲有撚用啊？

香港實行所謂嘅三權分立，互相制衡，亦即係所謂嘅，行政，立法，司法。

「行政」想去做一樣嘢，先要問「立法，司法」呢兩個機關同意先得

屌你老母，而家「行政」係擺明唔撚做嘢架啦，你「立法，司法」呢兩個機關咬佢食呀？

而家「行政」擺明淨係告示威者，而唔會控告警方同黑社會，你「立法，司法」機關又唔會有主動執法權。

我當你有立法會權力及特權法啦，立法會主席隨時可以將啲泛民嘅議員請離會議廳。

司法機構仲on9，只係一個被動嘅角色，行政，立法唔畀case佢哋，佢哋亦都無權去主動調查案件。

本質上，香港而家同人治社會有咩分別？